拉大隊返去啦仆街

188一年係咪食咗屎呀，當年講緊15蚊一年呀 成日話高登多五毛，依度咪又一樣，仲多一堆中學雞小學雞，講嘢又冇營養

1.搞成年都未有pm功能
2.派膠賜酒又冇
3.死ser程度依家仲密過高登
4.搞咁撚耐竟然188蚊一年，老幾呀連狗

5.一地細路仔

6.依個係連狗 唔係plus仔